# Сдача домашних заданий по Компьютерным сетям

## Этапы сдачи

1. Сделать форк
2. Положить в папку Task условие вашей задачи
3. Положить в папку Work решение вашей задачи
4. Положить в папку Report отчет с описанием и примерами вашей задачи
6. Сделать PR в main (В названии PR прописать ФИО и номер работы)